國安法嚟到換定人民幣避險先

換哂做人民幣最安全
國安法嚟到
係時候效忠中國
換哂筆資產做人仔先
我教左身邊堆藍絲咁做
係時候教埋咁多位手足
點部署去應付今次國安法既殺到

推

TWD

竟然冇一份係金

一個有美金聯繫 一個無 自己撚